唔好再叫人唔好影相！！！

麻煩大家唔好再叫人唔好影相啦
有時見你地屌d遊客 搞到佢地嬲到走人
咁佢地都係好奇
換個角度係幫我地宣傳個運動

宜加咁樣亂屌人只會趕走我地既支持者

而且佢地唔影 都大把記者直播緊
所以大家諗真d 屌人唔好影相係咪真係咁重要

顛哂 仲要仆爆其所市民個頭

真心理性咁諗呀 我知大家情緒都好高漲

真係好撚嬲
一定影響下星期罷工
如果因為咁而輸
我實屌撚到前線仆街

真心架 佢地唔影 都大把記者影啦
而且佢地都係大範圍咁影
除非佢地影大頭先屌啦

好鬼 前線得佢一個係咁 仲hit and run

求求大家

我睇過片 佢係抵打既

推